用HKG+ PLUS ID申請無廣告

自動做咗VIP

我都係plus id申請，但有廣告

9up

有廣告喎

你係咪用咗ad block渣

Adblock

有廣告
開左adblock就無